夠鐘食批啦

其實呢家有冇人拎免費蘋果批？
成日買m記都味見過人用
有
冇

乞食

做問卷

下 乜要比錢

拎過2次就del咗app

利申：平時食個m記都50，60蚊
純粹中意食蘋果批
我又唔覺有咩問題

其實我係答緊2樓

答定姐 一陣成班衝出黎
純粹想知有幾多人用